熱狗係咪中二病既極致

成班人仲中二過我睇迷失在這場愛情遊戲

係